書展嗰時呢 如果見到有興趣嘅書

一定要攞嚟睇睇先
但打開咗之後 千祈唔好唔記得cum返埋啲書
或者打算買 攞起好幾本書嗰時呢
都千祈唔好亂咁放埋一邊 唔記得咗放咗去邊呀

如果唔係啲店員好慘架
仲會影響啲生意額
搞到個場變垃圾堆咁樣就唔好啦

大家一齊諗下仲有冇其他咩事 一定要記得？？

唔好咁啦
應該拎埋本書去問價先，之後再擺返好佢

睇唔晒記得用書簽呀